番查我偉大祖國歷史佳佳呢單野佢好快就會

畏罪自殺再見啦我偉大既佳佳

有咩辦法可以救佢

分分鐘死咗都冇人知

唔係佢柒婆都唔會變過街老鼠

求救佳方法

求tg，有啲野想請教你

Tg你老母呀傻鳩有咩係到講黑狗死全家

而家啲狗興咁樣釣你